話俾班廢老知：買唔到口罩既請去怨政府

阿布泰同屈臣士已經好努力咁周圍搵口罩，人地無欠你地
係香港入口唔到口罩，疑似俾海關扣留口罩

政府死全家

正苦陷家產

(真攬炒聯署)要求美國禁止中国和香港人入境美國

大家快簽, 攬炒聯署

愛國大撚永遠唔會咁諗